有無人覺得pubg吹大咗，其實唔好玩？

睇人玩頭一兩次就刺激 之後就黎黎去去都係咁 都費事哂錢買

睇

最重要係有班朋友一齊開心死

我覺得如果淨係玩第一身都係一隻ok嘅shooter
不過無乜深度

一齊炒車死

結論：樓主係弱智

睇人玩

如果有班fd一齊玩會好玩好多

本身睇人玩無乜感覺 但一班fd買左一齊玩真係好刺激

fifa都係

冇fd玩就好撚悶，睇d fd炒車好撚好笑

證明左樓主無朋友

老實講，隻game唔襟玩得去邊，過多3個月肯定無咗股熱潮

1.隻Game話未完成，但我唔覺得完成咗會好得去邊，啲介面同Game反應又慢，Lobby個嗰堆掣夠膽死用Html寫
2.個Server廢唔洗講，明明間嘢本身就係做Online Game，都可以咁差
3.玩法本身就唔新穎，只係之前堆Game太多外掛，啲人無得玩先㨂佢，等佢又多外掛嗰陣遲早都會走上佢地後路
4.走去賣加速器廣告，畀大陸仔屌到開花

玩左廿幾場左右
單人,雙人,組隊全部食過兩三次雞之後就冇興趣再打開
算係買黎傍身,有fd興起咪玩吓

你都算玩到值回票價

無女同你玩 咩都無聊

應該同ow一樣好快過氣

屌 睇錯ptgf

睇人玩pubg

ow 玩法多好多，不過我同朋友商量緊邊個最先入坑，有一個買其他人應該會買，始終$188唔算貴

有朋友就玩咩都好玩 但呢隻得自己玩 好快悶

無咩深度

你一開始rank低打新手 個個都低低能能連咩槍搭咩子彈都唔熟 一定易生存

我就同fd玩開4排，gameplay勁多元化

唔同地型唔同圈位 攻定守 走定留 點樣同步攻擊滅人條team 點根據有既資源安排戰術分工 點攻樓 點防樓 點用制高點反擊

開咩車 點開車 繞咩路線安全 點伏擊人地架車

每一局都係未知 隊員之間需要大量磨合 決策仲要夠快 4排係可以救返起隊友 見人就射基本上係唔work(新手rank另計）

個種互相偵察-發現-戰術-滅隊既快感 再加上次次決戰圈係唔同地型 唔同既隊伍狀態

居然有人會話無深度 我就玩得好爽

真係好玩WO
佢steam 個player online 超越左CSGO 同DOTA2 做榜首
我諗廢game都幾難做到咁既成就

玩Duo玩Squad唔同 feel

唔岩你玩就吹大左
咩Game都有人覺得好玩唔好玩架啦
事實係隻Game依家hit到癲左

Shroud 玩到月薪 >hkd $500,000
早幾日睇佢twitch直播，30幾萬個訂閱

當然只有少數成功人士

Steam review咁多負皮你唔講

一個人玩真係悶到仆街
一班人玩就好好玩又可以睇到人性另一面

Steam review d 負評係server 爆炸+大陸人屌柒佢迅遊單野
雖然server 垃圾抵比人屌爆、但事實個game係真係好玩先會令到人就算server 垃圾都屌住黎玩

你睇？比百幾蚊玩左先講啦

屌原來樓主無買game

我同班fd玩開battlefield系列

第一次玩呢隻個陣 100個人死剩十幾個陣勁緊張

郁都唔敢郁 一聽到槍聲直頭嚇親 個種感覺完全同平時FPS唔同

可能我玩槍GAME會頭暈
開依隻GAME多數都係同FD玩下
接近無自己一個人玩
加上我無玩槍GAME底子
都無乜心機玩

可能本身鍾意玩槍GAME既會沉迷落去

一隻連條女都會陪我玩既game 佢平時唔打機既

最正係真係同D friend玩 越來越少人嘅時候個心驚到賴屎同埋我玩左個幾月都未食過雞

PS4 會唔會出 電腦太廢

不如你睇我食飯 睇多幾次來來去去都咁係

你唔係哂錢食飯了

將揸車打做開車既人一定係支那種黎

係 原紀錄DOTA 2 都係13x萬

PUBG依家將個紀錄推到170萬

仲要長期上線係130萬

當你諗下 當年DOTA 2 都係間中上130萬

依家PUBG係長期130萬 每日都破緊紀錄 今日同時在線沖到176萬

睇左當玩左 垃圾樓主

8月都係8X萬
今日已經爆到176萬

唔玩過真係唔知D人點解咁鍾意玩

講漏左 仲要未出正式版 優化仲未做到最好 ser又成日死

睇過當玩左真係on撚9
你下次睇j圖當屌左啦 一樣好快厭
On9仔

有fd一齊玩就正
自己玩就...

利申 ：冇朋友，玩過兩次後冇玩

其實最唔鐘意係藍圈
好多時為衝入藍圈 技術成份小左
運氣成份高好多，一開始跳傘位係藍圈附近就唔差得去邊

同frd玩 玩踩地雷都好玩啦

話好玩果d
平時係咪小玩fps game?

屌你shroud 係csgo pro黎
講到好似靠pubg起家咁

Hard core 嘅 arma squad
快餐嘅bf cod
所謂電競嘅r6 csgo 都有玩

Pubg係幾好玩，有咩問題？

玩左兩日單人 好多技巧要學 感覺上玩半個月會悶
上網睇人玩4排 應該同d on9 fd玩會好過癮

成日執到好野
覺得自己係歐洲人
SHARE比隊友CARRY 好開心喎

好多女玩

輕鬆game黎講都幾好玩

條友打唔掂csgo先去玩pubg
如果csgo top個班去直播pubg應該賺得重高過條友

summit1g
btw, summit 打csgo無入隊

佢打pubg勁過csgo好多
可能呢隻先係岩佢既game

會唔會有新地圖

如果有就好 次次同一個地圖真係有D悶

係好撚悶 汁槍殺人汁槍殺人 有鏡殺冇鏡 冇鏡就比有鏡殺 來來回回一式一樣

同fd玩先好玩
自己一個玩好快悶

今年内正式版出就會出埋

遲啲出夜晚 同埋沙漠地圖 好似係細過而家呢個

睇過其他csgo pro玩都無shroud咁勁

學lirik話齋，隻game初段好撚悶，中段仍然好悶，後期開始好少少，係最尾淨番幾條友果陣先刺激。

我想問樓主心目中有咩game係值得俾錢買，唔會哂錢？

真正pro eu個班有幾何會開stream

本身有fan base

打親都彈網絡延遲偵測
之後卡喺度要重開GAME先玩到
有咩解決方法
係今次更新完先咁
成個星期了

暫時全世界都一樣

我覺得隻game就係好玩在個個都有機會贏，有運氣成份，唔係好似其他射擊game咁講純技術，咁先吸引到大眾一齊玩

利申：玩csgo勁快比人秒，冇咁既天份練

好唔好玩睇個人啦
人氣的確高
睇下twitch
pubg > lol (唔計比賽)
果d lol選手都轉去玩

玩左cs 10年
我認為pubg好玩在唔係靠技術 變數多